[東岸Game3]NBA2017-2018賽季季後賽討論區(19)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

想繼續傾

咁撚快開

食蕉BB

其實呢個變陣真係好易明

就係第一場豬咗 要背水一戰 我唔講成效 結果係贏咗

起碼平手先

重點其實都係班禮炮團 聽日起唔起到Q

推埋隔黎先

我都掛住食蕉

出嚟打波

睇我皇爆shit都好睇啦

塞就，鍾意睇戰術都好睇

龍巫就..

西波唔睇也罷 冇考驗冇亮點

所以真係觀點與角度 cavs依加個陣真係有限
禮炮有 但真係擲骰仔 而我自己防守觀念都好重 點都接受唔到放棄paint area

望就望騎士爭氣 唔想皇再比人抽if you can’t beat em

聽日淨係想睇皇 但放假七點

揾日去開嗰頭嘅考慮下

禮炮射得入 就唔洗搏5小 就唔洗放棄護框

道理好簡單 祈求聽日禮炮起Q 起到一定大炒

我絲

唔識打波==

我出嚟打都得

Btw我覺得放hood嘅原因都係因為防守同活力
Korver三分能力係勁 但真係老了
Jr Smith 就穩定性同先天防守不足(playoff係認真左) 反正先發陣容都係皇開火 有個出嚟淨防守都好

先你老母臭閪發

Hood有防守？ 你聽日睇下先講喇 垃圾到仆街 接波都有機TO

高華上次守Turner其實交足功課 真係唔差

其實講真，你騎士班老野防守個陣一人行多步已經2個世界啦

聽朝想訓覺

頭場擺到明未準備好打季後賽

單防比人一步過

神級垃圾

你第二場都差啲輸啵 算啦未來是你的

算小了

其實game 2咁打都妥合我期望

Game1完咗我都話吾皇一定會好似Harden咁入四十幾carry先有得續命

聽日點真係冇人知

打到game6，騎贏

惡到...黑社會

仆街畫到我成個庇護工場細路咁仲好意思講

收返囉

連登風紀

我立即屌你屎眼

別別別兄弟，傷不起啊

我地創意台台主有畫你仲咁多嗲
知唔知幾多fans想要都冇阿

罰你畫好啲

支持

再嘈屌埋你

唔屌你

騎士前鋒LeBron James於《Uninterrupted》上錄製了影片，為被外界撻伐的的場邊女記者Allie LaForce平息相關爭議，而也帶出了另一則故事。

事情是這樣的，LeBron James在昨天比賽結束後接受了場邊記者採訪，被問到了馬刺總教練Gregg Popovich愛妻逝世的消息。

當時James一度情緒失控、聲音哽咽，該採訪影片在網絡上引起爭議，許多網友針對當時提問James的女記者Allie LaForce提出質疑，突如起來問一個選手這樣的問題是否有失專業？

詹皇隨後表示，這位女記者是有遵守著採訪流程的，請大家不會誤會整件事。

「這是完全錯誤的說法。Allie LaForce此前已經告知我她將問這個問題，並徵求了我的許可。只不過當我開始回答這個問題，我的情緒佔據了上風，那只是我對於已逝的Popovich夫人Erin發自內心的感情。這很不幸，再一次，我將我的思緒與祈禱傳遞給Popovich一家，傳遞給Gregg和所有馬刺球迷。」

而也因為這樣，前熱火記者Alicia Jessop在推特上分享了一則關於LeBron James的故事。

「這是我最愛的LeBron故事，在2014年總冠軍賽期間，更衣室中被擠得水洩不通，所有人都擁擠在他的更衣櫃旁，一名攝像師直接擠開我，LeBron看到了，他看著那個人然後說：『向她道歉。』那真的太令人印象深刻了。」她寫道。

吾皇巧man

排隊啦 樓豬屎眼我上個月就book jor

...

死去屌咪嘈屎眼啦

我盡左全力 認真

唔信

如果抄住野嚟畫，會好d

但憑空嚟講，我真係依個level

小學生嚟講 已經可以貼堂

小露寶

完全符合禾畫嘅夫g

寶寶呢期好搶口

梨畫畫巧靚

我宣布退出夫g粉絲團了

Join me

死臭g 上次見樓豬180男神就唔要我 不了

係，我見到樓豬就濕哂

睇波緊係睇靚仔

擺我出嚟做咩

去到呢D位佢地都好識尊重人

當年總決賽笑鳩司機病
好撚識尊重人喎

曾經幼稚過姐
人會變既

lets go pacers

屌，校服咩
低能lbj

灰色西裝搞咩

咁早就開大技高位double team

foul what

modern basketball

得me and you
成班廢青唔起身

屌你 3分鐘5 ,6個foul

屌 kk foul乜

尋晚8點就訓到今朝6點
做埋家務

咁foul落去 半場點都foul out一個

又變罰球大戰？

siu 4

told

又可以打兩粒鐘

同尋日早場一樣睇到悶

OLA

love D身位係咪咁差

turner d 傳波好hea，成日俾人偷

換走kk啦

四個企哂三分線 等我皇切入

今埸KK守邊個就邊個打

HBK既死亡5小

恰9 kk既

湧就係 lue排既係自殺五小

好合理

咁撚高，好心就係頭頂傳啦
心口傳下下俾人偷
個球冇力

但係今場G hill做到野先

young廢到一個點

D雞

屌你溜馬自殺式瘋狂TO

今場返左主場嚇

皇隻左手真係好誇

痴撚線 係咁吹雞

溜馬咁多失誤

竟然吹offensive foul

我皇好似未訓醒咁

屌，你吹得呢球off hand推人
咁lbj下下都應該off foul

oladipo

依下好普通，PLAYOFF更加唔應該吹

銀仔知唔知情架

想行刺我皇

點解溜馬冇諗過draw到我皇有foul trouble

成個第一節
基本上冇乜邊球應該吹
印象中得lance 拉人嗰球

冇可能
lbj 從來唔會有foul trouble

球星有冇咁易比人吹FOUL TROUBLE

雖然我皇唯一一唯PLAYOFF 6犯好似就係打溜馬

個場強行吹走我皇打多場

6個TO了

究竟pacers 第一場點拎咁多分

今場未入局

溜馬搵邊個攻我皇先

明知我皇係咁傳，仲搵3隻守佢

比我皇食硬2分，你轉個頭搶射3好過啦

WA

溜馬第三節會反cup 吾皇第四節爆氣贏返

7TO

猗打個5打3快攻都打到咁柒

jm9咁又foul

溜馬廢到刷to

diu
pacers成隊都唔識傳接球

to完未

溜馬 D TO

好撚認同

依下經驗問題啦

對面FLOP得靚

點解溜馬會有咁多自殺式傳波

拍個波都拍失打撚咩

比場邊班細佬都唔會傳波傳得咁閪

有得睇至來低水準

夢回對BOS個場

又係衰LOP PASS

LOB

playoff 依家隊隊都夾pnr 持球人

細龜第一節兩下射波自己甩手個波向上飛

有少少大龜既影子

後備一上場又唔識攻

又to

diu bodbsjbxgic 講咁多，結果自己走甩

屌你今場LUE真係有做野

快攻又打到一堆屎咁

中場唔比抖 全部人練傳波到下半場

細沙邦2球都有運

love 走步

Lance

LANCE

diu jm9

stephenson

靚屎

溜馬個個手軟腳軟咁

Love今日發揮幾好

Kk正選好咩？

溜馬食撚左懵仔丸

兩隊都打得好7

空晒射波都可以 sin呔

我皇抖都拉唔近 今場要比人大炒了

G1真係ola爆先贏到

年頭再性虐待溜馬

球證d尺度轉咁快？

還雞

騎今日真心唔差

比騎後備強姦

防守好似好左

最慘係騎2ND UNIT根本0戰術你都拉唔近

冇了

我皇又性虐待

9TO

見d to 真係想死

死撚晒佢啦溜馬 傳個波都唔撚識傳

我皇得幾秒就自己射啦

我皇扮牙朗NO LOOK

柒到

班fans真係好
俾我就屌鳩死班撚樣

比隊咁嘢破占皇頭圈不敗紀錄

thaddeus young做隊長 但每場負責比人中出 波又唔識入

有冇睇game1 2?

俾oladipo 俾wing cut出黎接波好嗎？

教練仲未見到高位double team個空位

young你死出去啦

young 收皮好嗎？

未撚講完個easy rebound都攞唔到

10TO

又撞撚走ola個波to

turner同young 兩個都唔知打緊乜

溜馬係咁先
西波龍開始腳震未
你最愛嘅我皇又黎啦

主場先發夢

我皇

東岸勁咗?邊到啊睇過?波都唔撚識傳

Hill敢自己攻差好遠 唔使有位都俾返吾皇
之前calderon好過佢就係呢樣

我皇散住步都贏

冇

今場JR攻守都唔錯

舞王3分唔睇都知炒

我皇g1練兵啫

Lance tilts

果然騎班老野真係揀波守

再搵唔到位俾oladipo 打，可以byebye

game 1 D screen去哂邊

OLA

落後17分咁樣3分

睇西波龍西波都冇咁燥

嘩呢球

正如我尋晚所講 禮炮團會起Q 起咗Q所有問題都會解決 會大炒溜

死亡5小又一次驗證係Lue嘅變陣成功

double screen 得唔得呀，screen man pick 耐d得唔得呀

love

Cap 左圖等笑

試下OLA慘

之前有幾球自己線

依球唔睇PLAYBACK都睇唔到係比LARRY撞

估唔到lue 真係雪tt

騎confirmed入2nd round了

騎vs西波龍

隻狗零失誤

吾皇萬歲
lue既華麗領軍今季final無問題

唔係俾lbj 撞咩

年頭再性虐待溜馬 朕極度殘暴

TT護框差唔多全聯盟最差

唉 算喇 尋晚講咗咁耐都係冇人睇

LARRY NANCE隻腳撞

我皇好似掂唔到OLA

一早應該要雪啦 呢個決定都遲左大半季啦
不過今次咁雪多多少少都應該關佢偷食事
場上無表現 場下都仲咁唔檢點 唔雪都唔得啦

騎今場直頭放棄籃底去玩包夾同截PASSING LANE

唔喺差唔多 直頭喺最差 而且宜家打到咁仲洗撚tt

Ola好慘

唔洗咁快燈 尋晚都係嘈緊死亡5小嘅效率

有人話放棄防守 我就話你知禮炮團起少少Q 溜馬都要仆街

不嬲打東岸都係咁

高位包夾玩左成季，唔知點解今場會work

西波大戰開波無耐就想打交

西波大戰咁快打架

因為溜馬本身D傳波都ON99

咪又係手感籃球
冇手感/防守好到出唔到手=得返吾皇=g1

Clarkson 好撚廢
佢d單打係季後賽搵唔到食

morris條垃圾剩喺識打交

冇睇第一節 但係頭先個play Jr同Love用都已經奏效

牆仔同高達打?

打交咪益左我皇

推球證

得返吾皇係Game2 Game1係乜鳩都冇

吾皇又贏

球證都夠膽推

巫一場都贏唔到仲講咩我皇

打交嘅極致係打埋球證架

我話西波龍呀

唔比ola 一打一任過 係咁夾佢 ,騎士有快攻都唔上哂 防溜馬打追身 唔迷戀三分 防止遠籃板 造成對面快攻機會 lue食左藥 咁有form既

DOUBLE T

西波打唔打交都好 一對我皇都喺含架啦

@表演

Osman型撚到

飛人流勁到

燈到

deforzen

...

洗唔洗即air ball ar屌你ddr

牙LUE真係得一招架咋喎

打起左禮炮團應該4蛋橫掃

其實夾佢上場已經用緊 亦都驗證咗夾佢有效

上場Lue嘅變陣已經有效

今場打得更加好

ola handle包夾好差

不過唔洗開心得咁早

騎士倒水都好勁

起咗啦 唔喺溜第一場偷到 咪又喺直落4場

第一場騎進攻全死火

咪撚燈啦屌你地

開波了

這麼醜的妞

今場到溜

有原聲唔睇睇支那台

認真講波波都係得一招

西波得支那

Jr

溜啲to barkley都燈唔到啦

lue timeout算快

又倒一倒水

呢頭講中即倒

清啲口味真係好偏

睇埋吾皇先睇西波龍

早兩場儲TIMEOUT比人屌到仆街

真係唔讚得

贏硬有乜好睇

我屌牙 你地唔好爭

16final

攞去洗
我丁td老婆重好

呢個真
反正佢都係坐

佢話過叫timeout作用係俾吾皇休息回氣

心態好易鬆散 垃圾球隊來的

高達比jv喺3分線帶波上籃

唔知你地有冇留意 其實騎士嘅防守

最希望溜比隻Turner單打 因為佢真係傻仔黎

單打廢到

騎倒水了

瞓咗無睇，想知超越pg13嘅ola大炒猗幾多分

young補都唔補下

守返外線喇

最識打post-up個果喺隊都可以學唔到1成功力

jr今場啲防守

Jr咁醒目嘅今場

Kk起唔到q

kk

完場？

因間反cup有得bin

反占: 好黑哨呀

正常既 成場比人追到都無咩機會起到手

倒水

溜啲底冇咩持球進攻

封殺佢外線 局佢傳出去 就惡唔到

反而係咁比人剷入去 班底仲多機會執雞

turner攻守都唔掂,仲話係溜馬franchises player

love 第幾球TO

想快d睇東決騎對數字呀

番嚟唱歌啦

又變番單位數

kk好似打親playoff都起唔到q

仆街 係咁倒了 又to

三節騎出現了

ola可能細過用右手打丁打到手掌咁白

收一收kk啦 比人係咁爆

買左大分 睇下係咪大分呀

完全負作用

唔屌turnover 嘅笠屌KK

不過確實要換換

換埋jr

西波龍重出江湖

湖話要kawhi

西波龍

Love做乜呀

笠

仲大叫wtf

邊隊會唔要

唔係唔得
但你俾咩馬刺先

將功補過

兩個都冇乜期望 笠個日唔起q 可以落場 雖則十場季後賽都未必有一場準

DDR D三分真係笑死人

報牛了

好彩今日jr攻守都有

Love同kk要收一收

笠又TO 睇Jr表演喇

On9笠又Lose Ball

kk 啞火

turner我屌你老母，to咗幾多球

早幾塞fans先話唔要

咪又喺口裏說不

屌lbj頭先又走步

young

倒水騎

lbj又唔要，kwahi又唔要

屌 又比Ola打返起

又唔夾 屌

係咪柒架 封殺Ola成隊溜馬食得屎喇

44鬥牛咁

Bojan

幫人含撚咩

禮炮團全部唔準了

打緊美足？

做乜撚野

jr lol

Jr想點

反擊渣喎 封唔到正常

jr

唉豬+ 釘

攻防線

ennis+釘

jr 5犯

JR以為自己係後生時既VC

3x歲想顏兩個人樽

唔反擊都冇守好喇

就咁比佢剷入黎交比young

點解騎第三節永遠都咁依賴3分

怕咩
吾皇保底東冠㗎啦

騎射極唔入

手都拉唔到框

冇俾人放飛機都算好彩

第三節又倒水了唉

turner咁撚多嗲
你打好d咁洗輸啦

占士冇入過

多嗲先好
好過唔講野on99

猢: 齋釘

上半場啲防守唔見晒

癲狗

騎打兩分先喇

比人2分2分咁追返喇

點解當年d jazz撚話hood 勁同有潛力
我當年已經覺得佢好撚廢

clarkson呢條廢物冇樣掂

son

你sick ball

佢真係廢撚到

吾皇開mode 咪又係輕輕鬆鬆搞掂溜馬
跟本入硬東決

騎第3節=5FG 7TO

咪嘈一彈起就即刻trade走佢

厲害吧 我的湖

勁就唔會冇人識啦

Clarkson臨尾柒到

催眠緊自己揾個理由我皇會入唔到finals

12分

打溜馬都咁撚辛苦

打龍/塞/76人點算

開Mode=成個第三節炒撚晒

騎鐵撚左成個第三節

騎打龍特別勁

上年都係咁講

真係唔知點買西波呢個系列賽

騎士接收垃圾 做善事

如果三節湧對三節騎有冇機會破到58

吾皇鐵人黎
呢round打足7場到下round又7場一定無問題

正常發揮

可能俾你講中皇第4節收割比賽

一個射手？d三分可以咁唔準

好難買

吾皇唔撚抖 橙

上季打溜馬好輕鬆咩

皇唔第4節收割就等比人收割啦
騎士無人會企出黎架

點抖
騎打到咁

6/16

咁多年都喺咁 好難信你 又唔爭氣

防守差 拍波廢 三分唔準

又唔係話輕鬆 ，不過冇依家咁慘囉

廢到

垃圾Hood

73-70

TURNER又俾人燈起左咁

oladipo 個樣

Jeff green真巨頭

反Cup了

所以唔買

wa off foul bor應該

green

double wor lbj

clarkson真心廢到仆街

唔想再見到佢拎波
又獨食

HOOD又比人燈起

lowry你post up mike scott做乜

2PTS GAME

岩岩隻占狗去那兒

Stevenson 好撚熱血！

頭兩場仲成日有人問點解唔出多啲Clarkson

cup都未反講乜啊

D防守又唔見哂

幾件剛剛Trade入黎果時明明個個都話荀野

準備反cup了 又To

d 雞好怪

騎要輸了

有少少黑..

追平

Love

TIED GAME

豬了 反cup了 玩完了

就喺知佢一定西先應該買

騎返到主場都會有雞,放心

道歉

吾皇唔駛抖

Cavs 真係

湧迷騎迷有咩分別

主場雞正常

又唔係
兩邊都差不多
但一時勁鬆，一時勁緊

雖然黑黑地 但見到對象係猗 爽哂

痴線OLA 個球有FOUL
GREEN 個球居然冇

個心頂唔到

洗唔洗比佢睇番g1第2節

黑哨到

到時3:1了

平手！

屌你正呀喂！

湧迷j然波，猗迷j吾皇數據

Lue識變陣未
射極唔入咪換第二個 打第二個點囉
Hill calderon hood clarkson jr kk osman
根本無話一定要出邊個

俾korver責果兩個呀嬸high到

KK又係用生命打波

我皇又玩第4節傳波呀

回憶小子係有少少智障

唔洗理佢

有隻猗

出現了

唔驚

佛系教練做野唔駛你教

ola 咁撚樣守波都冇foul
on9 唔同standard

依下冇雞又慘

其實點解係要射3分
型d?

射唔入 咪打多d love同lance
有幾撚難？

無foul

呢個timeout我係溜教練就叫強攻JR

吾皇勁撚到

第3節咪打左

瘋狂TO

我湧帶起既歪風邪氣黎
好似係

呢下其實都冇oladipo 直跳，又避
foj 自己想撞，但失平衡

我皇要爆seed了

佢地應該冇睇波的

柒頭ola 射夠三分未, 又唔係準, 傳俾bogdanovic 啦

你老味西波巫真係主場龍黎

入球兩分反超先啦

射3分先係真籃球

其實佢係咪拍下手算

阻撚住曬

James 下半場真係唔知打乜q 一d都唔堅決

32歲打成3x分鐘點堅決呀

牙LUE真係難做

留力

攰啦ching

me皇接手比賽啦

第一日睇nba咩
唔洗等返主場tim
下場就還返哂d雞比騎

西波對決未到半場就60分
唔撚守架

皇黎架嘛

西波龍真喺一個笑話

kk又生命籃球

KK gd hustle

k k

lbj 冇foul?

Kk生命籃球

即還

西波打巫 目前兩場都係大分 應該真係唔撚守

kk球球生命救波

bogdanovic 咁準射得9球

KK

5分差了 西波龍

痴撚線，唔係主唔主場雞
係近年d水準真係差

波down守吾皇守得幾好

又比垃圾Hood

下季

真係覺得攰

CUP埋

溜馬今場好彩外線都唔準
臨尾皇正正經經carry返應該夠贏

出手選擇幾好

omg travel

騎完了

其實foul，但吹走步

我皇俾人黑

wow

燈

煲蛋

BOJAN

一黎就cup你4分

博丹

BOJAN BACK TO BACK 3

On9 4 points play

kick 波唔吹

呢球 關鍵 反cap皇占

第4節21 : 8

仲有6分鍾加油溜

煲蛋原來廿五分仲高過細🐢

SOR囉

7分

Pacers

騎完了
某fd屎仲串串貢

molamola

兩球比人帶撚走

呢幾球防守

t. youny

好撚公平呀啲雞

歐州佬

保單>吾皇

KICK BALL唔吹又係搞笑

連輸兩球，下場輸埋，當騎主場贏返場，4:2出局

係咪用腳傳波

21:8

我皇勁到

成日控到淨番4,5秒先開始傳個波

james好似開始嬲

踢過半場再三分

佢好撚準
舊年係西波巫打得麻麻地

細龜呢兩場差返D
未夠歷練

食屎啦 騎！！！
好撚興奮

一個煲蛋拉開左

下半場比人睇穿晒 好想睇輸左波lue postgame又會點兜

咁快幫我皇燈

LBJ打緊乜9

吾皇禮炮團無手感，對家r洲佬有手感

嘩 溜馬

第一場CARRY完回下氣啫可能

占皇都無咩心機咁, 可能準備下季過費城

收皮喇回憶狗

我屌你老母牙

兩邊都有好多差雞
打利啦

吾皇需要打得更有侵略性

timeout之後就係咁

踢到波唔一定吹 kick ball violation
如果係 intentional 先會吹

屌你老母熄得

吾皇諗定轉東岸邊隊啦

成班占狗曲線燈溜

仲要時間既
今場佢D pull up3都無乜

出Calderon同osman好難？

咁樣踢前都唔吹？
唔好玩啦

全部都係炮

返熱火痴wade

第一場打完講呢句 第二場打完要吾皇以外既球員企出黎
第三場唔該比啲新意我

就係要你諗唔到

我以為睇緊英超

變完會法國其實冇咩變個真係做到奇兵
都係位換位多

老番湯告老斯呀大佬

lue out

收皮啦迪基狗

呢個moment仲唔快d出黎燈,輸啦屌你老母

lbj 等睇戲

跑都唔跑

第一人

依家啊豬啊狗都守撚到lbj一棟都無

見到某騎狗唔開心就爽
咩禮炮團起q就贏啦 賽前串到

冷靜啲仲有5分鐘

唔洗沖澡了

吾皇turnover完又美斯上身

44 5犯

第三節乜Q都冇起
所以冇講錯任何野

吾皇又得返幾秒先傳 打撚咩

蟹王過數了

完場先覆

scramble 緊個波邊有可能吹 intentional

求直播link

球隊冇play maker

講事實 依家起唔到Q咪輸 戰術分析都串

查實你都幾on9

今場輸左架啦，肯定輸多1x分

第一版啊

what?!!

吹乜春?

你......

仲有兩場吾皇就可以放假啦

JR比人捉手

吾皇

想我皇輸真喺諗都唔洗諗

洗唔洗咁老定
吾皇要追其實唔難

我都廢撚事解釋咁多 想抽水用下腦先喇

我皇有冇出過手

皇

球證

唔算啦下話

到我皇BACK TO BACK 3

我皇要carry?

loose ball foul呢？

冇乜所謂 我都撐騎

今場D雞咁怪

開始還雞

咁佢之前真係唔出手嘛

溜馬衰on9

吾皇連六分
反占又準備潛

連續2球3

Sor

HEAD返先講

吾皇燃燒生命, 獨力支撐

仲買人
tank啦下年

打撚死吾皇咩

頭先連續三支雞都係對猗有利，銀仔玩晒

真係好on9
球證控制比賽咁

細龜學足晒大龜d pullup3

占士食屎屎

開返

clutch 到
不過 Sabonis 果球

燈完未 想睇騎輸

天不生吾皇
克城萬古如長夜

Lead 緊就easy 2啦
射咩撚3分

咁係得JR個下有得講下JE

見到我皇咁樣 寧願今年收皮返去練下兵好過

1分波

點撚解要倒晒成個第三節 要打到咁辛苦

nba喺銀仔話事

一輪既話肯定走啦

沙邦尼斯搶off reb俾人foul

Lue其實要請吾皇食好撚多餐飯

係咩？ 猗頭果兩個進攻真係有foul?

占士d clutch time pt 真係好準，clutch time 黎計我諗準過curry(印象流）

占皇攰到扑街, back to back 3 即係衝返去坐

吹到反cup

pt姐係咩

佢自己走人算啦

球證出手了

me皇就死了

銀仔出招了

黑到拱

po完可唔可以重新訓練下D球證

YES

JVG MJ睇PLAYBACK都話有RIGHT CALL

屌 又炒 咪撚玩野喇

黑到

波東拉

溜追分：騎抵死
騎追分：銀仔玩晒

吾王係原罪討論區

球證接管比賽成功

ball dont lie

BOJAN勁撚到

走步

已經訓練吹到close game，仲想點？

煲蛋又黎

咁吹比我皇 真係on99

好撚醒個下

Jr 繼續射

痴撚線

love訓啦

你既意思係呢幾球都係good call?

走步黎，兩步停

Bojan戰勝哨子

笠下半場隱左形

wow 痴撚線

唔夠收放自如明顯左少少
咁銀仔點開賭

ola真喺唔識應付包夾

騎

比哂煲蛋射囉,唔信你球球入

佢傷住出

牙LUE呢招係手感仔級數先破到架

完場
84-91
唔夠1MIN

Bodganovic勁撚到

做乜係咁射3分

溜馬無bad call?
啱啱果球無走步？
公平少少

可以慶祝啦

開始9射三分

呢幾球3分全炒

猗

連續三球lbj都冇得出手

Turner唔想做pick係咪傻撚左

今場D雞正式係鳩吹

今次冇得輸啦

騎士真係可以冇防守

係咪有屍BIN

轉台

抵啦猗

??

吾皇都打到灰

關鍵時刻唔防守

賽後又到左牙lue打嘴炮時間 好期待

下下占自己key波, 好似舊年harden咁, 真係冇力

on9

空晒唔入 6分黎

3 pt

騎輸晒佢啦 咁嘅陣上到去又係比人掃
吾皇33歲你估仲騎士1.0咩

夠上場76vs水鬥?

冇得出定唔想出呀
唔同個播

笑撚死 nba第一人 2：1

而家無走步
利申打街場指個細路同一情況走步佢話唔係

吾皇做乜頭耷耷咁呀
依度的班jim9吹到好clutch㗎喎

戰勝黑哨

自己羅黎衰

yes，尺度根本隨時變
隨心吹咁

睇到尾真係鄧吾皇慘
成班隊友無一個信得過
爛泥扶唔上柄

88 吾皇

呢啲畫面係睇騎先有

我皇時代要終結了，請珍惜

東方不敗

屌 禮炮團真係第三節倒水 一Q都唔撚起

真係好撚clutch
但冇力爆第二次

仲有50秒打完先好講野

又入WO屌=.=

3冠退休

第一人

lbj都會累

lbj嬲豬

第一人已是禾杜好耐了

一晚射咁多Q傷身啊

死亡5小嘅重點係攻一定要大過守
攻一冇就自爆

有巴打已經潛咗水

痴線吾皇

同情

依下-6到

吾皇下季走啦, 唔好留係猗浪費最後幾年

Lue先喺原罪

屌好多notable會員

仲反皇係咩心態
痴鳩線

又燈到吾皇入三分

連登仔成日好心急

第一人諗好帶天賦去邊隊未

連登波台眾ching正式接管比賽

Don’t on James, 你反cup到，我就認你第一人

一直都係反259

吾皇＝項羽

我皇：有個好教練我使咁慘

D人全部自己換番黎

又唔滿意呀?

有勇係到冇可能拎冠架啦

有冇人check 下stat，占士d clutch time 三分真係準到仆街 KD curry 好似都冇咁準

不過就算落後1-2都覺得騎會嬴呢個系列賽

D牌

佢真係心力膠碎 一人球隊

半晚冇Q

個教練你自己揀

夠疆射多兩球呀

講真，你咁撚勁，點忍受到對上3球都冇得出手

駕崩啦 lead 10幾都倒返晒出黎

熱水有個啱唔啱用

打到頭dup dup

第一人喎

14秒

4分波，入唔到=G

觀眾舉個堆cry lbj 牌

應該搶七

今年成季都係

又射咩鳩3

做乜又比人lead返轉頭

去馬刺幫波波收山啦

應該唔會啦

聯盟會做野GE

盲架？collison 空撚曬

好掛住kyrie

球隊：比埋你份人工同你要既人已經唔夠錢搵個好教練

joseph當自己係細龜

真心carry

嘔奶呢d 時間唔自己攻

turner隻眼睇乜?籃底空晒唔交

我淨係記得舊年25射騎士

豬硬喇 入球三分都要豬

唔好搞咁多野喇

個double team咁撚hea既

D ball movement好差

做左野咪搶七
唔做仲邊有七
柒就有份

屌牙

1分

冇所謂啦，打溜馬都打成咁，贏到呢輪都走唔遠

隊友起q梗係唔洗，贏波就得
唔似對面係咁刷助攻搞到倒輸

騎無timeout

ola處理包夾真喺差到冇得再差

自己唔聽教練果套

叫埋其他球員圍住聽自己既

輸左又怪教練

真係得我皇先做到

Turner底線無進攻能力點解仲要死企係個到

7秒入到切

牙笠

屌牙溜馬頂住啊

俾連燈仔燈到反cup

繼續出力燈呀

wa

笑撚死人咩 燈死左吾皇

詹屎一輪遊

切咩

咁又有 love

last 15分我皇拎左12分

算是咁了

溜馬贏到！！

屌你溜馬咪撚再射3分

其實做球證真係好難
推介大家去試吹一兩次

Let’s go pacer

騎反cup自貼

真係中球三分 中都要豬

溜波 冇喇呢場

用timeout做乜鳩 陣間比人追平無半場開

放tunner落bench啦屌

ok

寧願出癲狗都唔好出joseph啦

ot

邊個燈就係占9

愛

佢今場盡力啦
隊友唔入都冇計

皇上駕崩啦

bookmarked

點會呀

黎啦James 俾我睇吓你有幾多斤両

尺度咁唔一致
NBA level wor
你估吹學界？

想再奪冠，離開騎士係唯一出路！

騎射個3分入加時 已贏

冇TO要追難d啦

完

其實真係好難
尤其有時好快又要睇有冇犯規有冇小動作走步個d
要勁專心

利申做過

入到先講

入加時都輸了 吾皇冇抖過

7.6秒 犯規 溜入晒

騎仲要入多球三分 真係輸

上次睇學界，屌到個新仔球證嬲嬲豬想t我

我信吾皇會創造奇蹟

又出手

見證一個時代終結

邊個傻系送2秒比人呀

一個三分追平

冇TO 今場熱血輸波了

學文件河個招你三分都冇得射

發夢

完

jr

too weak
未夠歷練

走啦詹，返去放暑假啦

點計都輸

條link 窒到hihi

我皇pull up3帶入加時贏波

我皇：波波好傷心 完場過去搵佢先

JR

低能

爽

lbj 可以提早退休

騎88

走啦James，去組團啦，反正你又唔係第一次

jr唔交

真係搞笑

jr自己寫

吾皇比自己兄弟隊左一局

lbj加hill換可愛
ok？

最慘係我屌得啱
坐枱個老球證同我say sorry
仲教返個新仔

JR好波

騎迷上水未?

下場贏返仲ok既

賓仔唔係空曬咩

占狗

MVP: JR Smith

睇塞算=.=

橙

老閪都比占屎啦屌

Clarkson 空到

jr又可以做戰犯, 明明今場都唔算差

Kawhi:咁嘅陣重衰過係馬刺 不了

老弱換殘兵

咁都得 jr

鄭俊宏空哂

開始怪隊友啦

Jr收幾錢 真心
我都登猗唔抵

皇望左下jr
就唔望啦

轉台睇少帥

foj係咪on9，係嗰度等波
上去攞啦

半場ok

下半場又做返JR

成隊騎退休啦
廢撚到咁

講個笑話

吾皇訓響度都入硬決賽

邊個話jr勁嘅出黎

JR真係笑撚死

都話咗豬 on9Jr 仲要交到都豬喇

JR 想學mcgrady?

吾皇下年學25入舒適圈算啦

力拔山兮氣蓋世
時不利兮騅不逝
騅不逝兮可奈何
騎兮騎兮奈若何

吾皇今場好悲壯

左邊空哂

咁又唔同意

半場個plan=入ft，love長傳

點知炒+jr

屌... 試下唔好講mcgrady 講agent zero

哇 我真係估唔到JR 拎完個波可以唔傳
明明比2個夾緊

Jr 咁撚有自信

得返幾秒 佢邊度諗到咁多呀

占士邊可能企嗰度 即係放棄3分啫 ,你當JR係CURRY咩

今季嚟講的確唔差

咁下半場成隊都食左屎 無得剩怪佢一個

JR傻9, 傳比love唔駛咩鑊丫嘛

一早傾好love傳比lebron
點知JR

你咪撚燈喇 燈撚到雷入埋季後賽

西書大少搵你你又潛 依家扮撐騎

依招得過米2次定3次

jr

西波龍gogogogo

其實jr呢球炒唔係好正常咩？
有咩好屌？

重點係無人估到會炒ft

見jr帶就衝過去搶波射啦

應該係見到炒左
入返去2分範圍？

下 射ft前都傾好哂係love傳比lebron啦 仲有咩好諗?

溜馬班人又準備笑pg

大把人燈啦 鬥燈嫁姐

咪係 佢拎完籃板 如果再長傳 咁算接到 之後乜野環境都未知

Jr 仲要格硬搶個板 明明粒波應該跌落love度

咁佢不嬲tough shot王黎
奧巴馬都讚過佢呢樣

訓左冇睇，猗係咪大炒溜馬

買撚左溜馬真係嚇撚得我

騎士

係

本身應該預love long pass

吾皇冇氣屌jr

唔係講今場，今場只係睇左第四節
純粹 in general 咁講

其實占士今季係咪輸到慣左冇哂危機感 眼神冇哂上兩季d 火既

不過冇了

LAST追3球3分，算是咁啦

理性分析，覺得lue下場會技術重整，踢走溜馬冇難度。

無曬心機

我癗唔使靠燈

吾皇一定走

其實溜馬打得幾好都冇用
冇可能唔畀占士入第二輪

睇夫子定西波好

屌佢唔交

你老友回憶小子係到吠緊 開鳩佢波喇

爭一分 射個curry三分都唔比lebron射兩分
救世上腦

咪又得夾細🐢一招
佢仲有邊招

輸波發瀾渣就過主啦
講到自己無份串9癗咁

我地吹就唔使train佢地啦

仲話自己唔係沾犬

最錯決定係拉開個陣唔叫我皇單打搶下分，仲係繼續派波

jr一球就成為全場焦點 已贏

撐我老友 公鹿12號 請投佢一票

yes
同埋 live 果時無 replay 根本唔知有無吹錯
吹得幾好都會有人鬧你
好大壓力

現場睇過jr練波
其實佢d 3分真係好準
不過係練習嗰陣

最後餘暉

溜馬籃底空撚晒又唔交，最後果個play 竟然比個今場未撚射過罰球既球員控波，教練正on9，呢場贏明顯唔係溜馬勁，係騎士防守太垃圾

防守太屎有得救

第3球見佢射到腳仔都軟埋就知佢冇哂力啦

NBA個堆冇糧出就可以體諒佢

你估lue係pop咩

溜真係贏JR

而家有76同塞，唔使撐我皇啦

希望搶7

變咗兩個正選

下半場識變招 依家POSTGAME就唔洗諗藉口啦

不嬲都係佢通病黎 傳球手

season 88%?

公鹿個場好嘈